[I/A] LAST IDEA ラストイデア (197) 光復香港 時代革命

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : This game no 新手

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 >

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 等

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

新個條死靈鏈邊度打? 機3?

好似係

兩個40巴亂入

yes

之前死靈關都過唔到打條春

買左骨貫腰再講

跌左

btw冰法點砌

你又知我未買?

睇JK

咁過到未

未打直好 未有條鏈 未試新骨杖 未轉職

同佢一樣
不過好似solo唔到惡3

係 因為我冇玩

係咪有人買ACC
300

有無巴打打平放機3鏈

你老母臭閪, 打直石真係有毒

呢度$300了
要入手就快

鬼3用雷法就SOLO 到啦...ORZ

雷法有咩SOLO 唔撚到

機3 XD

死靈巴終於返黎last idea嘅懷抱

唔記得砌狗杖

啱啱試咗半完成品, 好似都係未過到機2

雷法係咪渣狗杖+盾
雷圈就10分鍾內打得死

放心，我都未過

其實狗杖同三雷圈杖差別唔大
狗多全+1&特效
雷圈多個減cd

試下砌先

新po
仲要武O遊X開

所以...我執左支全色3圈杖....唔洗打直都只係5K 渣.....
BTW....機2....EASY .....機3....俾第2關果3隻機械人已經打死我....ORZ

第一代Po霸 Ebra
第二代Po霸 毛藤油器

雷盾靈
夠就夠頂
但mp一無就唔夠頂

雷盾0打好慢

咁點砌

你睇下我隻雷法囉...
CHRISCC

咁問下大佬.....你雷法又點砌....求教學 @@

雷咒弓
靠人地靈氣

我想一個人掛.....所以先整雷盾靈.......ORZ
BTW.....睇完GM 個雙刀ACC .....我淨係知自己掛得未夠...條褲點夠

買個ac 一個靈坦 一個全輸出法咪得

隻GAME 可以同一時間一機雙掛......我會諗諗你既提議.....唔該

我有無睇錯 竟然有新POST

你無睇岩
亦無睇錯

gm一直都係咁 一坦一輸出

準備好賣ACC了

咁我無2部I11 嘛 ORZ

ALL IN 完4萬幾綠落死靈裝之後

死靈STILL TRASH AF CONFIRMED

我買呀律師條3橙腰...都10萬綠啦.....4萬...濕濕碎啦...
BTW....又有10萬....買乜好

對死靈黎講係成副身家

ON9 ....冰3條龍....用雷法....TO - -

史前難關黑龍2都未過到

世界末日啦 砌唔店個石皮勇盾啊

死靈復活了 200w輸出起跳

想問...機3??

2咋

用雷法啦......
但頭先打冰3....打左2次....都係to .....可以點搞好???...
定係轉做雷靈弓好呢?

幻影戒 勇甲
石皮放腰帶+其他位補

新裝有好多都可以洗石皮出黎
如果你冇幻影戒就二刀甲+勇戒or有勇嘅褲

其實...2刀褲有勇架

二刀褲狗也不屌
一來成本高
二來替代品多
個人推暗褲(20勇同40力少左回)
毒褲(15回15勇同二刀褲差唔多但夠曬平)

你話暗褲我明....毒褲就.....一個而家仲有得打.....一個有得買...咪差唔多....
又係回15 勇15 xd

我應該用勇介
依家得石皮腰+依條褲

應該最後都會用二i褲但洗唔高啲數值
搵緊仲有邊個位可以加石皮

2刀條褲好似有30 SS WO

所以咪最後都要用二i褲 但加埋應該都得50幾
仲差一件裝先得

你有無之前打狗介.....一隻都有10SS

有隻全部魔攻既

果隻係15SS .....法傷....我3屬各一隻XD

仲有無機會再打番隻

佢開返狗就有機會架啦....我都想打支3圈狗杖.....
始終全技+1....好重要ORZ

有預感要比HKFFBE SM

錯PO

乜黎???

條冰腰邊個同我搶

我

38001

紀念新post送彩磚？

勇盾暗褲

岩岩見到條40%石皮既褲
唔知依行點解

骨倍

算啦咁

依條褲係咪絕版野？

同埋依對鞋
有無咩地方可以入手到

你用打IDEA 出既銀COIN 換.....藍色既COIN .....跟手用唔知幾多塊既藍COIN 換....

原來兩件都係idea裝黎架
我試下洗石皮出黎先

請問依兩招係點解？
近攻減對面物攻/遠攻上對面黑暗狀態？

被遠攻
被近攻

調轉左 劍係咪應該升被近攻

兩個都有用, 一個保命一個打快D

會唔會有人可以帶我打啲高難
想睇下套裝打多人頂唔頂到

@付費gm

原來出左體3?
係咪90體

放ACC
TG PLS

屌 公平咩

清緊50場

咁白 都公平既

你又有?

有我一早曬左啦

三粒彩磚掉落鹹水海

唔套現

洗到12爆就fatfat
點知得6.6%

我拎哂黎洗d垃圾裝

得幻影戒同aria先有資格用彩磚

左手幻影 右手aria

我拎左黎打伊勢守

其實有兩把劍有三波的
冇必要用彩磚洗絕版的伊勢守

我用緊無法個把

ching玩咩build要用到兩隻戒

知錯了

機戰build都唔識, 好打有限

咪就係

佢派2020 粒藍礦但係唔派2020萬究竟有咩用

引尻班人打錢升腎
我覺得還可以

E家仲卡Samsung腎

我唔識咩係gay戰
sorry大佬

以後無得賣藍礦生存了

唔係掛 我都上左4星啦wo 你資歷深過我
無奶由仲3星腎

點可以有咁多錢

有礦冇$$

你依家玩算好D啦
以前要賭腰果D 整到PK先有一條好用

solo機2過唔到
可能唔夠石皮

整過
唔算難整
睇運數姐

依家鍛造屋條石皮腰先叫賭腰

搵人組隊就過到啦

條石皮我用左二百萬都好垃圾

無人入場

你的樣子如何
你的命運也必如何

我有開係904, 你冇入

得30體
10連點入啊清

我ACC OK

課到75體是常識吧

アークナイツ公式
@ArknightsStaff
【正式サービス開始日決定！】
大変長らくお待たせしました！
『アークナイツ』の日本国内でのサービス開始日が決定しました！

■サービス開始日
2020年1月16日(木)

■特報PV

サービス開始まであと少しですが、どうぞお楽しみに！

又hard sell

買多過ACC 3開?

通常PV畫到好撚靚但冇gameplay都係掛狗頭賣羊肉

個官網冇野睇

完全唔知玩乜9

但TWITTER 已經成車人係到話等課金

臨時演員都係演員

再買就變5開

4ac

四部電話？

GM個電腦開四個模擬器的

棄驚，各位保重

又走一個

welcome to wf

world fucker走下坡仲叫人去玩

有無人可以帶我打一場機2
開左好耐無人入場

唔知係咪巴打黎 thx

買多個ACC咪可以GC PLAY

幻影踏舞冇想像中勁
可能我D裝垃圾
冰雷暫時都係強勢
除非出關魔法無效
睇黎要總力戰先用

你係垃圾

光法幾好玩

但廢

光盾靈
solo到黑龍2

總力戰其實係咩
淨係知可以刷狗介個啲

果關只係打一隻王
打完有章換武器/戒子

4個人打隻狗
呢到4位大神可以5~10秒左右1場

件衫唔出唔緊要
一野打直就出左+19
對鞋就…唔撚理佢

idea裝除左劍 炎 靈之外
都有齊+18上下身

又一個GM

二刀勁唔勁? 刷完二i 唔知d裝點處理

刷左d咩出黎先

有d咩關鍵裝 冇幻影戒

頭身關鍵
其他隨便

光戰同二刀J到出血喎, DPS吊打冰雷

光雷靈SOLO到鬼3, 光靈咒SOLO到機3添

死靈SOLO 到啲咩

睇過你果隻2刀
試過劍2刀靈
單P過唔到機3就冇試了
六道劍,鳳凰劍,賭鍊,黑龍戒X2
2刀頭甲,靈手腳鞋,靈腰
應該SS唔夠,唔攪住了

黑1 光3同狼4

咁狼死

屌那星,
一野落左5萬石BID隻幻影介

介同3 同時裝上身應該無效?

玩左幾耐啊清

CHING 近排少左彈珠?

頭身用咩？ 二i?

好垃圾 li都好過佢

光戰????
求大神指導......
仲有....而家先去冰1打返條黑褲....是否不智 ORZ

係, 點解唔打冰3

而家嘅二刀=以前嘅槍, GC只到黑2, 但協力DPS高
二劍靈會兩頭唔到岸, 最好用二劍咒, 因為玩技能要谷50CD, 你谷左50CD唔用草人會好浪費

光戰將新裝著晒上身就係

係咪應該全點力
我之前點技好易死

99%情況都係全點力

進取D可以唔全力

EBRA就係個1%

請愛惜EBRA

新手
地上物理最廢ACC

我想知同技能係計高定低數值

正月水又SS

吊你都唔知佢其實有冇LOGIN過隻驚
唔好話玩

你意思係幻影一隻100%, 一隻80 計邊隻?
我估100掛 都唔想試

係 希望係啦

原來有新關
早知唔玩曬D水

打唔贏

紅龍VER.2

好難打ON9

YES
好多細怪都大大力

全屬唔係+20係 +%
有意思

唔夠打 一下俾龍秒

感覺轉轉會復活

付費GM已經開始靜靜雞賺第一水了

搵到方法卡9隻王就得

隨團有個DPS 二千萬
一下就死撚左
屌佢老味

三圍升10%

係咪我
我都係試下咋

唔通你就係HAPPY仔

更新内容の詳細につきましては、以下のお知らせをご確認ください。
※「新周回スポット・新装備の追加」や「分解・打ち直しキャンペーン」「鍛冶屋イベントクエスト」は、データ更新完了以降より実施いたします。

・【予告】「冥府シリーズ装備強化キャンペーン！『レジェンド装備獲得チャンスイベント＆イベントクエスト』開催のお知らせ」

日本仔都係比人秒
15分鍾先有第一團過左

咁唔關我事
我GAME NAME叫AGGER
岩岩2100萬DPS 但係都係死

スキン75とスケゴ50にメイデン33だとブレスで一撃死、ノーマルも無理だわ

盾招無敵有用了

メイデン33
係咩黎??

75石+50閃 都一下死?

咁多人討論 咩事

gc刷唔震

聽講出左新關
超強力紅龍

係, 我隻冰撚75石滿血滿hp盾16000秒防都抓一野就死

屌 原來係你

嘩有新user

我16石皮+45閃+23勇甲
用盾技

防到一下火+1下尾 之後就收皮

見人用光兵好似勁到下

SOR 無石皮試下技咋

光復LI

扮工中
冇wifi更新

復活

其實我都只係頂到一下爪 遲你少少死

賣li ac
有圖

有無好心人帶我打一場機3

其實依家係咪唔用勇盾
主力75石皮 50閃就算數?

想打隻冥府轉骨爆

隻靈氣龍執完一大輪裝都係打唔贏冰龍1黑龍2
閃避連續fail兩三次就俾人咬死
砌哂石皮勇盾都係咁

放ACC
可輕鬆新關
TG PLS

我以前上過嚟問嘢

頂唔住巴哈仔, 手動打機2打到嘔話死靈復活

想死了

挽留

消完彩磚數值低左
仲要本身買貴左勁多

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

禾隻辣殺轉轉都過到
我諗你隻AC要過都唔難

彩磚係有毒

有無巴打帶過機2打機3

仲機, 而家火喇

仲火，而家雷/光/毒龍啦

岩岩掛左幾個字機3無人入
最後狂開火龍直接輸哂50體

要打死靈鏈 依加個條粒粒好渣架

入人場咪得lor

入人場輸左唔扣體？

屌記錯左world fucker
唔記得左呢度係Li

太耐冇玩
2刀i都冇刷
只係日日清地城sor

仲未有wifi update Li

冚班爛都係叛徒

無論開鬼3/機3
D人一入場就俾我嚇走 仲未玩到

禾對Li是忠心的
垃圾wf只係備胎

ching用咩錶

3個人同4個人入場d怪既血會唔會唔同

劍二咒

用物理錶緊係嚇走人啦

好俾心機整左成個禮拜

機三用傳統轉轉可以解決問題
不過係慢者

好似2人1.5倍
3人2倍
4人2.5倍

仲記得以前打黑2個陣
見到平A劍就即踢

帶我打未

未update
再講都係你carry me

係無人同我玩
係咪一定要玩法師先得

地面上既怪交比我 我瞓喺度幫你攪掂

唔係隻隻怪都係地面上嘅咩

個條後備血係點計法

火1可以用二刀坦, 但要真係硬

唔喺2D 平面

不如用龍
反正輸出靠法c

可唔可以帶我試下

龍真係得, 但二I輸出其實唔低

二i冇龍+50%防
好易死的

我有地上最強龍ACC

大佬...唔洗成日都地上最強既....
呢D打飛機TERMS ....你估你大陸仔咩

野團d人一入boss就黑哂
得番自己一個咩都感受唔到

我隻雷法....捱到...但係見到BOSS條血....唔識郁....勁愁ORZ

開左904.....

電話斷撚左ORZ

但得兩個人好似頂唔到條龍

你要知呢....佢個關...講明....95~95 LV ....
都唔知係唔係SET錯LV XD

有無得四個人試下係點

但有二I打快好多

係點配隊先打到？

有死靈仲快

提你....點解唔係雙手劍係主手劍既你???

GM的二刀
同一般人的二刀
是不一樣的

有分別架咩？ 覺得幾得意

副手係雙手劍.....-多D攻...好似係咁....

左手先食到極意好似係

係wo

thx

唔通係因為依樣on9野搞到啲人唔入我場

唔係
見到你玩劍
d人嚇到鳩都縮埋

自古以來十個玩劍職有十一個係伏

目前用緊二二光光

未入驚，隻boss耐性係咩

可唔可以組我玩一場

邊個巴叫GAY不可失, 呢隊滿左sorry

贏得係醫分刀

....

三色+暗OO
毒O
其他—

仆街SE針對法師

斧2毒出動

又唔係無效 有幾針對啊

可以用光法

兩圈75%
依家法師最多先得四十幾貫

thx GM帶我試左一場

GM我想訓地板ok？

二刀個頭物貫
可以同二刀鞋對物貫 加埋定係計最高個果?

BTW刺耐—弓同槍都可以輸出, 唔死嘅話

公司個WIFE好撚廢, 唔想雷人

唔緊要 我已經做左雷位

油器豬M又扮曬野

鬼3係咪得個綠色波波值錢

鏈都值錢

多個u字個個係咪都係你黎

禾ID係IU BOR

我係ubu buu

想快d打到1000萬升四星腎
每日體力打鬼3唔知要打幾耐

你用乜打鬼3????

我有4星吉腎

5星先岩

呢位巴打仲怨魂過我, 不如你改名啦

專精吉
但係SE係都唔buff吉
幾慘下
死靈都話有條骨貫腰用下
打擊都有重裝龍騎士套裝

距離上一次出吉裝好似就係秋華
同枝死人白旗

都係li好 歸家了

貓咩咩咩

BUFF 完都係不知所謂

係咪有人要過機3??

凱瑞？

返黎li又比人追擊鳥

38001
傳說中被E巴扑的人

可以手動機2仲想點

AUTO 機2

死靈巴勁過巴哈d人

又係你問我想點

紅龍1已經高難度過黑2

@師兄心水清

ching 唔係渣根dom 打架咩?

麥仙加些墜

點解成日比條龍噴死
仿佛回到黑2時

根DOM非基戰

Hi gay lo

Hi 貞貞 依排玩咩

條紅龍好難卡住
走黎走去
ss失效
付費有冇咩心得？

pad

條友小學雞黎辯論比賽唔夠講就反枱過類人

PKM

降攻, 減速, 盾技, 胃部打擊

邊隻 介紹返?

pokemon shuffle

Pokemon Masters

2刀劍打打下自己走去打小怪有冇心得?

剛力之心得

諗返起了 抽唔到首抽最後無玩到

我最近買左AC回歸

玩pkm都唔玩li

打鬼3都翻車仲學人火龍

我渣根dom就x1身黑西背炸火龍佢老母閪

你用物攻職 緊係唔夠打

放綠石

GP04卡貝拉個活動開始已經棄左
最近先玩返下 無人權機
求好友帶打EX

唔打囉

唔鍾意法職?

AYPUJ79YT
可能幫唔到手

咁我都係想玩下自己刷番黎既二i裝玩下先姐

火龍1用雷皮已收

遊戲王我屌你老母

已加 我叫iu

要好坦先得

岩岩睇小白個套劍二鬥你有無同佢打過
係咪坦到

火2暫時試1槍3光最穩

見到人槍盾鬥開2星
自己試一星槍盾靈街場
小怪清唔到先死

唔通咁快要洗左二刀玩番槍先可以打火龍

正常舊AC都有3-4隻85LV

無啊

付費GM7隻喎

算啦有兩隻都心足了
一物一法 要轉就用波波洗啦
依家都係想用二刀入去半坦輸出
鬥氣好似加好多防

又引e乜巴出黎。。

火龍果關一係槍一係光
付費GM講既

無多部電話俾我多開
唔係真係收埋個地上最強自閉打機
唔使下下開場俾人嫌棄

嫌棄示意圖

唔打囉最多
我打鬼3搵錢升左粒三星腎石上四星先

終於過到
槍冰光光

有冇build睇下

打鬼3機3果D
隻王會出4個金箱果類多D錢

光戰痴線佬, 拉落去有錶
我自己就只用過光雷靈auto鬼3, 你要我先再搵返出嚟

好 我都係單人打二i組隊打鬼3
廢事用水了 留番少少

?
哈佬

痴能線一CALL即到

6個鐘前wo 師父
咁啱入po 裝下見到有人@禾

新周回槍MVP喎

槍裝賣晒啦
得返啲過氣弓裝

而家最勁係咪雷法?上次偷望好似見到有人玩到幾千萬dps

1月9日起是槍/光時代
好似係

弓都有得玩, 新關刺耐0

有冇咩新嘅弓用武器裝備？
btw冇玩咁耐se 有冇出返TA?

冇出過TA鳥
新關有光弓, 之前有火弓同毒弓
見人用弓打火2完場DPS3000萬

火2都係槍盾頂?

係

街場見人卡到條龍原地跑唔攻擊

好似用冰牆可以, 但好chur

不過都係過唔到
打到一半正常番

冰牆手控出？

冇用的唔洗諗

灰

做乜9

獨守空房

你用2刀去打斬無效邊個同你打

呢個時間邊有人, 消體去刷下光裝好過

無效係無咁痛定點
留意番依d抗性先
我平時開技斬隻惡鬼發發聲

其實打到光法裝留唔留一件俾自己玩好
成日鳩賣哂出去
依家一隻雷法一隻劍二
唔通要洗走雷法整光法?

新關例子
一 3角 單圈 雙圈 無效
光,出血,斬,打,刺
打落王道隻王完全食哂

你打惡鬼打得入係因為你身上有斬/全屬貫通
例如你劍IDEA腳有20%斬貫
打惡鬼只會得你個人物既20%攻擊力

新手剛入坑 玩緊弓 請問2x lv應該打咩升 同埋去邊度刷下裝好

買我ac 平價高汁遊戲體驗

唔怪得知無人同我玩啦
差啲灰到以為要雙開先打到團體戰

耐性同防禦力邊個緊要啲？

耐性must 75%滿

屌想死
哂左幾萬綠寶石

睇錯左黎買
依家全身都係谷物耐應該超出左好多 魔耐得番60%

好似有得救 用金錢洗石皮腰做魔耐
又要同四星腎講byebye

買綠石咪得

買綠定用綠買

放ACC

買我ACC

賣晒D裝幾十萬綠石UP

買ac賣裝賣綠寶 應該可以發達做國家主席

之前有個叫阿你人既LI玩家

賣石賣到夠錢移民去外國
HK買車又買埋樓ED

當年靠佢打黑龍1
聽講依家上左太空移民火星🤔

想自己慢慢培育

你買完ACC都可以慢慢陪肉

係唔係有人想打鬼3.....你開我入啦.....

轉轉復活

原來火龍會出

問句咁多大佬....冰龍同鬼....出果對鞋...是否垃圾.....
係既我賣哂果30對垃圾-

而家砌冰法係咪砌唔到？無得打冰idea 裝

你過左idea 期...就只能打銀coin 換返相對既coin 黎...換件30 lv 死數既裝....
逐個位打同升....先掂...orz我之前miss 左劍鞋...都打到我仆街...先打到橙

聽講下星期五出槍IDEA , 吉撚死人

咁。。。。都係不了 玩二刀流算好過

你好似十一月已經開始講囉喎
不要幻想太多鳥

講經咩都唔理我

而家槍都夠勁啦, 比D機會盾i

E巴精神長存

呢個職已經被SE放棄了

放地上最強物理acc

玩乜都得
仲有1xxxx石幾百水
賣晒一身想最少幾十萬綠石

二刀好難玩。。。完全auto 唔到
打啲20萬既關俾細怪摸死

有無人成功用到電腦開last idea玩

I3 4GB RAM 都開到
用雷電

雷電我試試先

Elysion(律師)

點解你今日咁得閒

放假

乜9

有冇IU 流出片

咁得閒就回家
賣番俾你 送廿日體1

個AC太廢 要比人拋棄了

你Ac好勁 係個鍛造佬唔like我 打直件件都懷疑人生

感謝巴打
借左你部機成功過到EX
BTW 如果無X1無黑西 其他野升唔升金好?

升金優先次序主要係睇個件件高唔高攻
玩格機=手劍
玩射機=頭槍
其他升d靚技,靚詞,buff EX傷害,減EX CD

其實玩多幾個活動d料已經多到鳩升

個個人都一人玩幾隻GAME

禾刀系

我只玩一隻

放假有咩玩好?
我見今日天氣咁好

去左醫院吸肺炎

我好似唔止幾

專一！

無事嘛 使唔使隔離下先

我都係qe喎 相認未

猫奴醫生

GG 雷電彈app

e乜鳩生 照下超聲波咋

猫奴人生(超聲波)

命不久已 你地有得笑就好笑

幾多個月

得番幾個月命

幾個月後就多個新生命

貓奴人生(二世)

講真 通常後生個D護士一般都幾好睇

YES 岩岩果幾個幾靚女幾NICE

嗡what? 我個體1會保留但唔會續?

咁佢一定係天使來
見到你性病覆診都仲對你咁好

咁搶口

show blocked user - 依XX

依度既正常發揮來

好warm

但有肺炎

記得自己去解PLAN

你轉機都會繼續幫你自續的

槍已可solo
Twitter 睇到

吉吉重返榮耀

挽留貓咩咩咩

AN機有無得share體1?
有無人識?

用緊

即係我用番同一個google ac 佢自動會認番個體1？

諗住用模擬器玩?
通常5場就卡死

應該係

唔係掛 我俾8gb ram佢會唔會好啲

我講冇用，你自己試左先

跟到

放最強吉ACC

可SOLO 新關

灰了 試左幾場都彈

你會用黎刷野？
係咪setting要教啲咩先得
我狂卡狂彈

AUTO之 開完咪由佢

我打左幾次都彈
一場打唔哂就彈

彈係正常

無你個啲gm電話點攪

你要咁諗, 如果人人心想事成, 世界會大亂

你係不停刪檔login?

啊屌好想今日就打死條火龍啊

買左邊個AC?

你試下用我原本隻槍去試下? 不過我無勇盾

武O遊X

我就有了
仲要係完美

想SOLO 火龍唔好錯過

你成功到 我諗佢會立即PM你

吉可GC消息一出
已經收到好多人PM

我回都回唔切

你回歸我就有得吉爆火龍

咁大家唔駛去買E巴AC了
大把人買，想爭都爭唔到了

我而家用2部垃圾and機玩

me too
an機狗一個
都係兩部左手同右手玩

ok 咁我都不奪人所好了
轉番個ac去電話番去繼續俾鍛造大叔撚狗

呢隻game好奇怪
2年前lgv30
就算同2隻死靈同場10連都唔會彈game
反而iphone 8會彈
明明iphone 8 效能高d

禾法國新巴打識玩

禽日合ss腰洗左千幾萬金幣

跟你地學野姐

曲線話我ac垃圾

ACC問題

我ACC未彈過

我ACC有完美SS腰

我今日使左好多綠寶砌過啲裝想20勇盾75石皮
點知計錯數啲耐谷哂落物 焗住打ss腰洗番啲魔抗 洗哂幾百萬都係無見過魔抗 永遠都儲唔到二千萬 應該要攬住甩samaung腎過世

我有5星腎

係我洗鬼哂你啲錶
依家兩隻人我都玩到一pat屎咁

我買你ac送部an機用下ok?

SURE

deal

改版 搞到死靈係咁LAG同彈之後 依家都成撚日彈
打一場又彈 熄APP / 關機再開 都係打一場就彈 好撚ON9

淨ACC=500
ACC連小米一部=2000

DEAL

我有4星腎
可以賣平佢少少

吊你個西
GE合作

而家LI咁撚多野玩

係咪今晚跌狗裝

劍二雷咪無魔開技

MP吸收

WF ARISA 好J
定GOD EATER ARISA好J?

轉左人唔同哂 回家了

GE 我只玩過第一代
PSP 1 VER

轉左咩人

又火龍
又GE
又2刀IDEA
咁撚多野玩

好似12月31日炒左之前個營運

li好好玩

好似12月31日炒左之前個營運

就係呢條撚樣攪到我棄驚
抵炒

LI出左10個月

第一次有人話好好玩

li 十年死忠

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (1534) 總力戰真係好撚好玩

#1 Elysion•4 個月前

吊你個同一風2號

早2日睇日劇3年a班
原來同一風係男主角名
而家先知

同一風以前會好比心機睇哂堆PO再覆
就算隔左幾個PO佢都會回

原來係咁
咁多人用女人做名佢竟然用男人做名
咁樣我會誤會佢係絲打來

上面有2個回覆唔見左既 邊個黎

同一風以前會好比心機睇哂堆PO再覆
就算隔左幾個PO佢都會睇撚晒
你3個月前吊9佢,講佢壞話既話
佢3個月後都會引用返出黎
吊返你10倍

武漢遊戯

好掛住佢, 另一個死靈玩家 雖然佢有其他錶

有無試過掛住我?

條武漢遊戯去左日本散佈肺炎

禽日過1星火龍有一隻死靈

你又唔係玩死靈WFC

聽講粒腎石5*再升有技能。
有無得睇下招技係點。。

好似全部都係地圖炮

死靈唔係

今日送2020粒 唔想升錯。
雖然我係劍忠。。只玩劍

格離WF個遠景仲衰過LI

LI屌打worldfuck啦

我法國E BRA 玩邊隻驚就邊隻驚執甩

等佢賣埋LI ACC 就番生有望

li每個月出下idea都有一排玩
間唔中又可以復刻下

見到隻GAME準備同GEREO合作
諗住回歸玩返
以前玩過隻70LV斧槍劍既轉轉轉
想問下如果回歸隻野仲用唔用到
定係開隻新人玩算數

利申:GE死忠,隻垃圾GEREO開SER玩到

有冇人幫我s左炎龍佢

屌奶星 好辛苦問人拎左部an機用唔到既

點用唔到法
咩機

都開唔到機 搞左成個晏晝都係無辦法雙開

…

注定我無得吉火龍

用我隻吉咪得..

街場連續3場一入場死哂

我洗左你隻吉
係咪應該再洗番走二刀

D重生石咁平 你話爆哂D裝就話野 不過我唔知我隻吉會唔會秒訓地

我試下可唔可以20勇盾70ss

應該得 不過唔知夠唔夠輸出

75耐,75ss,2X%勇盾
最低要求

唔係靠光法輸出架咩

無玩唔知 砌裝砌職都係LI其中一個好玩之處

光法有一半時間清緊怪, 槍係每一下都吉王

除非個位企得靚, 光法 槍 王 小怪成一直線

你想唔想一齊好玩埋一份

付費有冇場

光法唔知點砌75SS
褲40SS 衫又無
隻狗戒14SS
個勇盾應該洗唔到ss
諗緊用咩腰

打完呢圈上嚟問下

最簡單就SS腰

ss腰係咪靈氣個條
定係自己合個條
btw 光盾雷 靠人地靈氣唔死應該可以企到火龍1

無竹槍係咪唔使玩

之前生粒粒既竹槍1500有1支

SS光風腰
SS賭腰
SS法腰
SS連腰
邊條至真

呢隻盾勁到仆街
全身上哂色
禽日俾佢+2光法帶到2星S
我自己用冰雷咒

冰唔係打唔到火龍咩

有兩三件都新裝

咒幫-王攻 -速
清小怪

呢隻驚有打擊玩家
你好似未講咩錶(盾XX)

粒賢石升左做盾

SS腰係ストーンガードル, 自己合, 但我建議你用綠寶解決佢
唔洗光盾雷咁咸魚, 盾同雷留1就得, 要帶咒或靈

仲稀有過死靈嘅存在

用槍都坦到, 用盾慢DD

無課先咁對我

有條七彩光腰
不過無ss

GM:帶2個保命職咁冇夢想

點跟 我個條使左我600萬 （初頭無留意三十幾萬一條）

乜依家強化60>70要成一百萬
無撚哂錢

早知當年入多d綠石
金幣無得買

見到粒腎+腰+盾
告辭

無左條光腰 無左個龍卷風

用戒補返, 其實龍捲冇都得嘅

我洗左2千萬
合左成5X條

仲有回避, 耐性, MP轉換/MP吸/HP吸要洗
整完一條已經破產

耐性就由佢啦,依家少1件都夠75
mp轉同回換d咩?

d槍好心引王就引遠少少…

BLOCK洗回, MP獲得洗轉換或者吸收

你自己用物理引一次就知難攪

其實坦最好係唔郁, 每次郁都係搵命搏

洗唔到回
洗左做全防算
哪有錢

mp轉hp有冇得疊

而且火龍係佢嘅目標郁左一下, 就算只係原地UN佢就會跟住郁一下

有

如果你玩法+唔GC, 唔洗回都可以用住先

付費有場未
街場好多都唔識走位

支審杖咁撚值錢既

求包養

GC法…
有錢都想課哂d福袋好似有成四千萬
窮

好多街場人停左響雷XX全AUTO年代
條龍噴一下火死哂

904

可以開1星嗎

等一陣,打緊

未過咩

唔識走位但又打緊, 即係夠做啦

10回

我係咪企定定就得

定係洗個光盾咒出黎

走去條龍打唔到你既位置

自己走去右上
一控過黎冇SS即秒

依家企緊係bu後面做屎忽鬼

得1P係高機率衝王, 2P打後好難講, 諗落都係1坦3遠好D

狗戒真係好撚正

收我ac算啦

其實盾職最低無敵果招點唔點好
好似成日放完就死

轉槍雷鬥最穩, 火2都坦得住, 唔洗帶技

打完呢場跳
即轉

換個波波球打大力d都好

但要補返勇戒, 冇勇盾開場食轉圈即死

得40體
開8場先

換小黃書仲大力, 因為呢隻用光屬打唔洗貫通

咁用返盾算

無勇戒的我

人呢

點解咁快瓜左

SS滿耐性滿有14%勇盾

14%勇盾狗都唔屌

頂住先姐

都應該唔會差咁遠

14%同24%嘅分別, 就好似75%同45%耐性咁

光idea我諗1周年先會出
依家兩套裝都係光又咁好用

去買囉

槍係咩錶

槍雷盾？

s左
用唔用綠卷好

爵巴執下裝先, 我GC一陣

好能高要求
睇904 BU

冇耐性
本書就係法師最強副手
副手仲勁L過武器個隻

買左盾先

四AC GC刷 cls
dimgun

貴到PK喎
我指石皮上色的勇盾

鬥氣會坦過盾？

其實而家SS咁好疊, 盾用爆率都得嘅

有物防, 有胃部打擊緩速, 有反骨心加攻

洗左隻雷法試下槍雷鬥砌唔砌到套裝先

其實唔難, 靈氣著上身就係

值幾錢左右

算啦 砌唔店

隻手有性趣

隻手係光版線攻擊同光風卷風up

近接攻撃スキル発動時に確率で剣閃より線上の光が発生し敵から敵へと連鎖して光属性ダメージを与える

拍賣有隻2紅既57爆既手都係6000

隻手好似係威力上升
即係你本身要有果招技

依個係咩

好似係斧個招技

貼錯,換左80張綠卷,都出唔到d咩lasr呢支野

我2個AC
12X捲1手1鞋1甲

入力地点に向かって弾丸のように突進する
盾技黎

出總力戰先課返金

不得了
支槍有靈氣個盾

砌完了 應該點試自己夠唔夠坦

盾技唔知乜春好似係

開團打火龍1
有靈都頂唔住就=唔夠

付費係唔係要隻手

唔急, 過幾日應該更平

咁我賣幾錢好
等石用

賣左件物理+耐性上限甲
睇黎又要買番

10分鍾都好似打唔死冰3

頂到死左兩隻我就空魔跟住死埋

正常隊友清小怪快唔快都有影響
小怪打你都一直扣魔扣血

原來我無吸魔

3個85LV + 1個64LV 打撚到TIME OVER
唔係個64LV一開就死, 應該過撚左

灰！ 應該係無左石皮 無啦啦跟住龍行左跟住拍死左 雷左啲隊友

64LV都敢開波

日本仔開場 應該識

火龍出果條腰圖勁唔勁既?

第3條血會無啦啦加攻速係咁爆

打到一定血量以下（好像是第二條血後）
龍會開始進入憤怒狀態，提高攻速與傷害的樣子？
讓很多人打到後面突然翻車的元凶的樣子

轉自巴哈

付費召喚
換完裝了

換左盾同甲火龍2都夠頂
信GM冇撚錯

光法？
個門檻高唔高其實

槍槍槍

個盾好貴

點解你覺得光杖平

如果你係講緊光法就唔關我事
如果係槍我就諗下我可以點執
執包袱算

你睇BU果隻照汁

？？？耐高過75既

睇佢件甲

有feel?

全属性耐性上限
4.0%～6.0%

我知 75上80睇落有無feel

總力戰轉左王

應該有新裝

瞓左冇打嚟緊想刷套光槍裝

整左隻劍幫我試下

同槍套裝一樣
我發覺槍打唔到D身邊小怪
用劍可以吸黎打,又可以用出血

其實槍都得

岩岩街場2星用槍+2光法+1訓過到
前提係要光法夠勁殺小怪夠快

同以前黑2大骨一樣
攪得掂大骨就穩過

我想做訓個個得唔得

LI返生 突然咁多新野

yes LI已成令和冧巴溫驚

點解你個人唔洗返工都咁早醒

屌你老母返緊工呀 你估我係武漢遊戲去旅行咩

禾金日可以陪你反工
因為禾刀要反

問句....如果得雷法同2刀既裝....有無可能砌到打火龍...ORZ

窄D

唉....有排執....慢慢玩.....諗起都興奮.....永續LI

而家弓都有用過雷法, 講堅

如果GC既話....睇你地琴晚PO 話....雷盾槍???
咁一定係要竹槍架?? 個竹陷井 有乜用?

槍雷鬥
竹陷阱清怪, 有會易好多

你咁講....收支槍返黎....試下執呢個先...唔該GM

仲有D細節, 詳情集會所睇

收到大佬....買左隻幻介....剩返好少綠ORZ

請問呢招係降攻速定移速？

why not both

GM ....想問......勇盾係唔係個勇無色...都係唔洗講ORZ

最好有24, 隨機SS或爆率

我係22勇同SS .....不過都係粒粒...ORZ

呢期刷冰....又打到件20全屬 +1技 既衫......
見到個倍係最低既260白刺....手多多打多左3次....都打唔到物理/刺....OMG.

用火衫啦

火衫....即係邊件?

新果件???? .....買又幾多綠先XD

竹勁過三連？

冇得比

我賣開最垃圾嘅2萬

無錢買

件新衫加個+耐上限係咪都好重要？

只可以講著左就冇剝過

咁誇張 樣樣都要執 再續一百年體先搞得掂

我除左碌竹(買)同件衫(震)其他都係舊裝

Ebar個槍build都要大執

我都望緊應該點執 不過都要等你回歸我先諗點執好

唔會回歸啦 你直接買2個一齊玩啦 依到個個人都最少2個ac 其實我除左粒石 都唔係差ebar 好多姐

唔想佢ac放係度完全唔玩
我都係諗唔到點兩ac 為左last idea買多部電話好奢侈

Android新系統有得分割畫面 如果可以同時開到2個LI 你就有機會一機雙開

真係有人做到？
開完一個之後刪左firstrun.bin再開第個？
邊可能

我見格離WF可以

LI真係得電話都著火啦應該

仲著火.....爆啦下話

電腦玩唔到真係好嬲

我諗我係呢到既唯一異族....玩得一個ACC 既人黎架啦

我都係得一個ac炸

HELLO BUDDY .....

li辣殺驚唔sup分割畫面

用錯咗隻打直好既冥戒去打直另一隻戒

無電話無得雙開

幫老竇老母換電話拎佢哋舊機

你無鎖咩?

我而家用跟2部ip .....一部8一部11 .....
部11 打4人都熱....部8....打個10連都打唔到....黑人問號....
都已經iphone啦....
btw....都係打一個acc

依個po係咪得我只有一部電話咁落後

因為想洗skill 解咗

我玩一個ac都未玩掂

我打機3算

咁似頭先gm 同我講既野咁既
你串尻我定串尻gm ....你講.....
唔係律c就大乜哂架....吓

你試下搵APK, 唔好係QOOAPP度DOWN, 有D機得架

屌

我係咁試都過唔到龍1
一陣賣完身就買件光衫試下係咪爽到唔願除先

除左新光衫都仲有D細節位

勇盾要23？

咁你都要執到50回 有返22 勇架....起碼
btw......回避....大家係邊幾個位執???
腰介????

唔係掛
要埋50回架咩
我放棄啦咁

ching咁鍾意向高難度挑戰... 玩最新BUILD要用好多綠先玩得起架

依排壓力大 放工都俾條火龍搞到好抑壓

用套雷法....打下鬼3.....打到頭衫...全部放1500....極速上綠....

打到今日.....法頭衫....d人都係極速掃....係唔係咁多人差咁隻法呀...orz

我機3今日打左二萬幾綠 再打直打哂落二刀啲野度都係打唔到冷卻

機3有乜野賣架??? 小弟唔識....在下新手

岩岩試完 應該都係玩唔到
唔想為左條火龍買電話

唔知啊 我都係諗住打介子順便賣下野

物理個隻冥介個堆技勁唔勁

全部都係物屬既風.....其實都係差唔多
個風出歪左....都係0DMG

同我諗既差唔多XD.....
都係冰1...打住暗衫褲咁賣1500 冰斧XD

物理整打龍捲, 魔法整雷龍捲, 其他龍捲可有可無

打龍卷??? why??....求問

用鬥嘅胃部打擊

其實....打胃係點計....係用打屬既攻擊...引發佢減速果個效果?

付費係10萬果把竹槍?

咁你都知

依家打錢係咪都係打黑1黒2最多?

我打火2

因為我想買
結果而家買左28000+6000+6000

而家火1有1光法基本100%過
火2就一定要3光法

GM 點跟.. 有無床位

如果唔係玩緊PKM 可能回歸了 PKM>>>LI

同D大媽一齊玩

寶可夢都玩睇錯你了

打直又哂左兩萬綠

整緊乜?

二刀個減冷卻

想問下個備血係咩職先有？咒？

整光法打火1啦
光法大把人同你打

砌完幾個鐘又要洗左個人 同埋把光杖好貴

好彩幾日前萬六買左支粒粒光杖

可以用死靈個把骨刺杖頂住先, 窮撚光法

整多隻光法學付費gc刷先

係咪機3個把？鳩賣哂

1500任揀啦

隻槍有你果隻8-9成威力
整隻普通光法火1夠過

唔想洗人洗得咁密 好似永遠都儲唔到錢

個pick up

俾新手打的

希望下次總力可以換走晒佢

我公告唔見有更新既？

機冰出戒死靈兵出武器

哦 講緊依個

回家了

ラストイデアで敵として出現した場合、斬撃属性と雷属性ダメージを使用してくる可能性が非常に高いです。また、耐性面においても斬撃と雷属性はダメージが通りにくくなるのではないでしょうか。

此外，就抵抗力而言，砍伐和雷擊將無法輕易通過。
google 翻譯

雷法上一版天堂
呢一版地獄

我冰都未砌
睇埋先決定砌冰定光

可能攪一大輪都係咒

咪又係XX咒

草人世一

砍伐係咩

砍伐究竟係
斬,打,刺
3選1

付費火2果條槍鍊買唔買得過?

好似好多師兄都歸家

邊度有啲平平地既電話賣

我出一條賣一條

LGV30,2手500蚊
玩幾百場都唔會彈GAME

求其砌隻光法已可gc火1

係咪dcfever搵

好似係,淘寶都有

500蚊既機剩係搵到啲好舊款既電話
點搵到啲你咁既機

淘寶有

個啲2014/15年個啲機應該玩唔到？

我用V30玩左5萬場

其實V30個spec好好
2017年機
4GB Ram
Qualcomm Snapdragon 835

淘寶500內有

介唔介意我私底下請教你

我用緊部一千以下
32gb
玩到Li

出新關＞抄付費＞成功過關

好似出左把竹槍好勁咁

有人一棄就番生

好似話好痛 利申賣哂

教壞晒

買左邊個ac

冇買😂😂😂

賣ac 900

都話300🤭🤭

返香港未

啱啱番到

300call唔到g

3日2夜咁撚壕

唔知ge會出咩裝

窮能先去少d

有錢人最鍾意咁樣短短玩幾日

係窮撚為咗精打細算玩到回本先去多幾日 知道幾年先去到一次旅行
遊戲一年去4,5次

禾月入萬五

月入同資產 係無關係的

月入萬五
太子爺被動收入30萬

on9又尾

次次都話人尾 然後一個月後又去旅行

佢早幾日先笑我揾平機票 自己就坐ANA商務

我都係捕住0蚊機票咋

咩年代 依家冇0了
要局買幾百蚊

旅行
留番啲錢買電話玩li好過啦

上次我去已經係去過程0蚊機票

屌 2月1 D機票咁撚貴既 邊有人放新年放到咁遲架

i mean去回$0

你有爸爸比零用錢 所以$0

tg

點解可以一個鐘冇人留言

最近六個reply都無人理好橙

新關件甲全白都2萬被秒

多謝你回我

加耐性上限差唔多係新勇甲定位, 趁未變公廁刷多D綠寶

公廁都買唔起

之前2個ac儲左廿幾萬石
呢2日買裝洗哂
重要冇錢買審判杖

咩裝咁貴

勇盾25
石皮75
回避50
回避回hp5%
雙防2萬以上
雷盾
新甲

龍盾雷，硬到仆街

買左d光法裝 竹槍 勇盾
其實唔貴
而家一件頂裝都幾十萬

一隻aria都50萬啦

街場d龍全部一下秒
龍盾雷應該冇乜攻擊力

光法裝有刷2i應該有一堆
勇盾唔要石皮應該好平

點用到廿萬

竹槍勇盾新甲10萬左右
光法ac冇乜打2刀全部光裝要買過

好

而家先買勇盾

之前都唔洗用

其實石皮75同勇盾25係點計

*-75%*-25%

點解2隻BU都竹槍
full auto??

靠自己打直打石皮到想死

根據過往經驗 直買一定好過打直 除左Ebar
我之前買果幾十萬石 大部份都去左打直到

係咪得罪左個鍛造大叔
我都完全上唔到色

打直前要叫下佢個名
不過我唔知佢叫咩名

我成日屌柒佢

眼睇Li越做越大
好過隔離world fucker
又鎖地區又封vpn
正一垃圾驚
好似驚死香港人玩佢隻game咁

但li營收有無wf十分一

wf越來越少人玩了
on9營運
垃圾新春活動
利:冇玩了

li換左個監督就屌打左wf

永續LI

賣li ac

值錢過黃金

我唔要黃金 要900蚊就ok

你咁做同當年十蚊賣騰訊無分別

我啱啱中學畢業 唔知你講乜

有god eater，回家了
想問而家咩錶主流

槍 光法
本期主流

鐘聲響起歸家的信號

嘩又新武器
跟唔到了

槍主流點解唔見ebra

人都唔係度啦

天國的E巴
寧願玩wf都唔玩li的男人

嗰陣日日叫春唔buff 槍，而家主流又唔玩

wow屌 好似好型

想玩了

問咁多位大佬 雷鬥槍 坦d 定 盾鬥槍 坦d？

付費好似話槍雷鬥

就快1001了
各位加油

LI 復活了

等待1月16日god eater

無聊一問
光法關定火龍好揾d

主AC有體3副AC用唔到體1

唔係同一個google play可以share體1咩

之前主AC有體1+2
第2個就可以有體1
今個月主AC買左體3
第2個個AC食唔到體1

下我以為主有體1副都有1

以前體1係可以共用
而家唔知鳥

體3勸退
不過本身體3係遊戲漏洞
所以我唔怪SE

講錯，share體1係遊戲漏洞至真

即係應該修復左

你share唔到咩
利申，窮到連體1都冇

唔知係咪要做咩野先share到 依家一個上限45一個30

體1都係100蚊左右
有玩就唔算貴

要噤入game封面右上角
要同google ac先得

依句點解？

有呢句開GAME畫面按右上修復應該得

成功了

體1share到??

發現E巴上線中
佢賣左AC定咩

就黎1001

買ac
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
雷idea或以前裝基本有多色
多件狗裝多色
詳情tg

123

456